樓主係好岀名嘅5毛嚟

block
拉
善用不推文回覆

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

希望大家俾like我呢個post，好多五毛滲透咗：

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

Morning sir

樓主係一毛 三毛 五毛 呀sir on9 藍絲 左膠
Block左好耐

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

樓主共狗
想陷害香港

忠言幾時順耳
cc皇帝
唔鍾意就拉出去斬
c.c.呀?

樓主企圖陷害香港應該死全家

25

唔25唔係賓

你25自己

柞

樓主5毛

而家興morning sir